黎明一生中既敗筆

就係娶撚左樂基兒,岩岩開電視睇到東張西望

個個格 衰撚到呢

我又怕心難死～